張建宗：遼寧號第一次離開國家 第一個外訪即是香港

反了

乖~

離開國家去香港?
港獨份子

香港不是中國一部分

講出真心話

反了反了

英國走狗露出馬腳

有冇睇夜晚cctvb新聞提要
有個署長話好想睇蘇聯改裝嘅航母
仲話甲板仲係用斜台，現代係平
遼寧號係咪派咗誠實豆沙包

新⚪港獨之父

仲正過去台灣感受異國風情

好難唔正評

再見啦

身在曹營心在漢

港獨分子

有無人有錄低

嘻

人心未回歸

你死啦 雜總份人好

真心話

揾人po去百度香港吧，遼寧號吧啦

香港既港獨份子真可惡

政務司

此人乃港獨之父梁振英親信

〔即時新聞／綜合報導〕中國航母遼寧艦日前進行遠洋訓練引發關注，中國首艘自製航母也即將完工。軍事評論家指出，此艘航母以70年代俄製航母為藍本，「連缺點都複製」。

根據《蘋果日報》報導，中國出身，現為加拿大人的《漢和》防務評論主編平可夫表示，中國自製的001A型航空母艦，採用的範本是俄國庫茲涅佐夫（Kuznetsov）號，屬於70年代的設計，與遼寧號是同一等級。

平可夫談到，庫茲涅佐夫號在去年11月打擊IS時，不但沒有發揮作用，反而還損失Su33戰鬥機、MiG29UB各一架，直言「今日的庫茲涅佐夫，就是明日的001A型航母」。

平可夫提到，依照001A型航母的外型、尺寸來看，完全是庫茲涅佐夫號的複製品，也因為是70年代的產物，中國並沒有更改已過時的設計，可說是連缺點都複製。

蠢撚過隻豬

120:0

所以話，條地中海無人做先到佢上位，無料扮四條，柒到

擦錯鞋

講得好好

rip

可唔可以判佢宣誓無效

又有英國間諜
香港有救了

屌老母 去打尻小日本啦

哦 仆街啦佢

皮巳正

香港獨立

唔去香港去得邊呀

港獨份子😱

習總一走就反了

港獨張建宗

張建宗是真正的港獨

港獨勢力已經入侵政府

鬼拍後尾枕

終於有黨嘅臥底嚟接應我地

因為萬一有咩事都唔會衰比外人睇到？(佢地思想上香港係中國既)

原來有咁多港獨分子

光頭太監刷鞋刷錯自己條 jer

成功外訪香港 大家比d掌聲

打砲廿一響 送御妹過海

證明中國習大大係訪問香港

搵隻爛野就可以保護到國家

雜種應該將愛國教育推廣到老人院

洗腦愛國教育全面推廣

民望回升

最痛恨港獨份子

作反

陳浩天：（計劃…通 ）

內應

有片

全速行會噴黑煙

求片
一陣放上中國論壇撚狗

你個名

廢物刷鞋刷出火
好彩你係香港
係大陸比中紀委捉左去都唔知咩事
大陸對每隻字 每個詞語都好敏感

路人 屌貨櫃船都大過佢

又講出心底話

dq

On9

最廢係冇彈射技術
（成隻嘢長到閪）
仲用緊上古世紀技術
然後就自稱現代航母

有咩好笑！
講事實姐！

首任港豬國總統 張建宗

不愧係前朝港獨之父手下第二號猛將

港獨先鋒

原來張建宗係地下民族黨黨員

嘩

韋小寶

shoot to kill

痴LUN線

成個殖民政府, 唔係港獨臥底, 就係台獨臥底

呢個仲癲

誠實豆沙包

雜種：香港廢老要加強國民教育

曲線承認香港獨立？

有冇豬到咁啊，外訪多數係講其他有獨立主權既國家

港獨之父

今屆政府啲人痴哂線

笑死人

即係咁講
其實ski jump都係後來先發明
二戰時啲母艦都未有
所以用「傳統」嚟形容唔係幾啱
應該係「舊時」、「過時」設計

陳帆果然冇乜政治智慧

公務員，仲要一直係技術官僚，我真係唔睇好佢做呢份工喇

貼呢堆圖去大陸論壇 一定有noise

但我覺得連登仔無人識咁做

當去歷史博物館咁

蒸氣彈射係舊過ski jump

要統一了

now

backup左未?

大力一推

呢張圖幾時?笑到仆街

engine仔唔識講野

Flat deck vs ski-jump

叻仔到

唔覺意真心話

邏輯低能

邊有國家想睇呢隻爛船，你派隻郵輪來都話有經濟效益
呢隻又會污染環境，一間叫左你來，侵侵唔鐘意咪仲大鑊
如果美國邀請仲慘，隻野都唔知行唔行到咁遠

全部公務員系統出身識鬼政治咩

推

港獨份子，人人得以誅之

利申: 極度愛國愛港

美國佬: 電磁彈射
中國: 跳台起飛，祖國強大起來了
日本仔: 直昇機都夠啦，你出到太平洋當你贏

仲推？想佢死咩

40年前軍備

人唔笑。

搞港獨

建宗原來係民族黨地下黨員
咁快已經潛入到咁高官職

香港獨立有望

宗仔咁快露底點得呀

慶幸我地20年建國

皮已正

參觀古董

其實佢又無講錯

成班可能做到野但唔識講野好易出事

反攻大陸 三民主義統一中國

依架古董分分鐘連退左役既衣阿華級都打唔贏

煽動顛覆國家政權 [/red]

拉左哩啲內部港獨份子佢啦